Bloomberg: 警隊流失率增，招募未達標[其實另有重點無講]

流失左的警魔有機會係有份輪姦,殺人果班
最起碼都衰知情不報

追究警暴唔係只追究到時仲撈緊的人

而係一定要行警魔賤藉制

警暴年有份撈過警魔, 輔警,特務警犬的人其成家成為賤藉

不得獲得任何福利,公院全費,懲罰性稅款, 賤藉者終此一生其相關連人士于不得獲得房屋福利及成為公務員

直接收入集中營啦，下代先比出來，如果佢有

應該政府招標有請警魔藉的人立即扣分加唔比註冊做教師

連馬拉都BLOCK左香港警魔
只要抗爭成功班賤種一定R唔到各國政治庇護

只係口講追究無用
跟吳志森條LINE咩9野100%證明強姦當普通強姦案審根本係放生

身為警察有組織犯反人類罪行一定要重刑

排隊上ifc

有POPO開始好驚攪事

中共經濟下行為自保割席交人的可能性唔低

如果吳志森果種賤人做指揮有可能放生
班人係好驚香港人有共識WRITE OFF警魔

港澳辦條老畜牲放風話飯民玩攬炒就告刑事
咪就係中共比香港人撚到無棋終極一搏
中共派海軍玩小動作咪更證明左到我講的野

警魔好清楚中共割席風險唔低所以派人抹黑我
班人知我的主張一擴散班香港老左膠再難放水

上連登咁耐好多人都分唔到邊d係pr

但依家入來攪事都冇

當推po都好